毒撚自己一個行緊書展，你問我答

如題

會唔會買寫真

有冇去食熱狗

唔會

邊到買

行到好sad

多野睇到我都無玩電話

本身同fd行緊 然後佢有嘢做走先

行緊全場

中間大學出版社幾好

有咩好？

中文大學個攤位？

我都係自己行

講香港呀
研究呀

平時好少見幾間一齊咁易搵同比較

係呀

好似仲有牛津劍橋大學出版社

好肚餓 早餐到依家都未食 有冇咩抵食

有新有舊啦

年年有掛 2-3年無行

熱狗40$

5樓有food court任坐

會展你唔洗諗啦。
去返地鐵站附近到就有。

五樓同d小朋友玩下遊戲囉

cafe個個位

不過食之前要睇清楚周圍有冇識既人先，廢事搞到冇啖好食

見第一日無乜人先去行下

我有玩飛鏢

好多人睇輕小說

邊檔有靚女

周圍都係

點解？

一點子賣寫真個間有個戴帽我覺得ok

好似仲靚過賣書個班女

圖呢

三聯多人到傻

今晚放工去

俾左入場費就去睇啦

仲問圖

去部機到睇下先

打算買啲驚傈書睇下

我毓民果度同佢吹水啦

同埋個黃貽興唔見左既

你幾點放？我八點係中環走

大家都紅巴，未玩啦

連登無真絲

自己行左兩日

終於買咗書

咁就唔係你接我啦😂😂😂

你都幾得閒播，做咩唔約朋友

有時同朋友行要顧佢地想唔想睇 好麻煩

冇朋友

咁又係

啱啊 自己一個行舒服好多

依家打算草晒印仔佢

智商幾多

唔清楚

真 可以全部睇晒

行晒一樓

行埋3樓 5樓先 同fd行根本hea著睇

試佢果到32蚊一隻既雞脾 好撚大隻

where

push

屋企廚房幾大

書展有冇蝻蚜狗

有冇買李司棋寫真